一直覺得外國明星無論幾靚都會睇到厭...

直到Zoey Deutch改變我嘅諗法

冇人反駁下

Zooey

佢有冇拍露點戲

冇

完

要露點睇AV仲好啦

圖文討論冇人理

佢呀媽後生果陣最靚

不了

有